有冇人15/9-22/9 係台北？

下星期想獨遊台北，想揾人玩下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

16-18 自己一個

巴打留TG? 到時揾下你？

你巴定絲？到時你冇野做就搵我啦
我乜都冇plan

我係台北

我巴呀 你呢？

我都係巴
睇下到時有冇機會食餐飯

係咪住青年旅館？有無好介紹
btw，我都係呢段時間去

巴打留tg傾傾？

我係絲打
但都好想知有咩青年旅館

20-26

有無咩結論
我都想搵旅館

台北西門町有間依家住緊，幾好

link 呢喂
有無識到人？

落足全日雨 有冇巴絲出黎玩

有冇巴絲想出黎鳩行夜市